見到下面個 post, 想問下多唔多人呢排 HKBN 狂斷線？

DKLM 一日裡面不停斷下又上下咁，仆佢個街打機都唔夠膽用 WiFi